唔講以為今日去左菲律賓

比平時多三倍 仲要尖沙嘴 佢地係咪一齊慶祝母親節

逢假日都係咁架啦

今日係 超多

今日落樓下食早餐人數係上個星期日既double

都話架啦